8 Securities Limited 客戶通訊

尊敬的客戶，

我們有一些關於產品的新資訊及賬戶管理的訊息與您分享。請在方便時查閱。

晚間支援
為提供更佳的客戶服務，我們會慢慢增加在美股交易時段內的客戶服務人手。

下載最新版本的Tradeflix和Chloe應用程式
我們不斷地更新Chloe和Tradeflix的功能和升級表現。請確保客戶用的是最新版本的iOS或安卓程式，以享受最完善的客戶體驗。

新的保證金交易服務
我們將推出新的保證金交易服務予小部份的客戶，及後推廣到所有有興趣使用保證金交易服務的客戶。

更新客戶的個人資料
客戶如需要更新個人資料，例如聯絡電話、電子郵件地址、職業、投資目標等等，請聯絡我們，我們將會為客戶更新資料。我們的聯絡方式如下。

存款通知
請客戶在存款後把存款通知/証明上載至手機應用程式(或可直接致電我們)，以令我們可以更快更準確處理存款指示。

電子結算單
我們的結算單將只會以電郵形式發出。

更新W-8Ben表格
根據美國政府的要求，W-8Ben表格需要每三年更新一次。如果您收到我們要求更新的電子郵件，請簽署並將正本交回給我們。您也可以在這裡下載W-8Ben格 。為避免您的美國交易服務受阻，請簽署並將正本交回給我們處理。

不接受現金存款或第三方轉賬
我們不接受現金存款或非賬戶持有人的轉賬。我們將按成本收取手續費以退還現金或第三方轉賬金額。

美國市場Tick size pilot program
紐交所和納斯達克實施了一項為期兩年的tick size pilot program。這意味著，如果訂單價格和該股票最低上落價位不配合，該訂單會被拒絕。 詳情請參考紐交所和納斯達克的聲明 以及

市價盤(MKT)及可贖回牛/熊合約
適用於香港和美國股票。市價盤是以當前市場價格立即執行的買賣指令。只要同時有賣家(買入盤)和買家(賣出盤)出現，市價盤便會隨即被執行。因此，市價盤適用於執行的確定性優先於執行價格的情況。市價盤是最簡單的買賣盤類型，但不提供價格保護，並且可能以遠低於/高於當前價格的價格成交。您的賬戶可能沒有足夠的資金來結算，並導致負現金餘額。

考慮到所涉及的風險，我們將禁止客戶以市價盤購買任何 衍生權證 及可贖回牛熊證（牛熊證）。

止蝕限價盤 (SLO)
適用於香港和美國股票。止蝕限盤會在股票達到指定觸發價時出售股票，並設有最低賣出價。止蝕限價盤旨在限制投資者在投資上的損失或幫助投資者鞏固利潤。止蝕限價盤最長生效期為7個日曆日，然後由系統自動取消。 當股票的按價盤（指最後執行的價格。如果沒有最後執行的價格, 指最後未執行報價）下跌至或低於您的訂單的觸發價格時，SLO將被觸發執行。請注意，SLO可能會在持續/核心交易時段之外觸發，但只會在持續/核心交易時段執行。這意味著每當有低於您的觸發價格的報價時，您的訂單就有機會發送給交易所。

客戶須承擔使用SLO的風險。

可用資金不足
如果您的賬戶可用資金不足，我們可以自行決定並在沒有通知您的情況下繼續執行您的指示。客戶須在T + 2天前存入足夠的資金，否則我們將保留處置客戶賬戶中持有的證券的權利以抵消負餘額。

負現金餘額的利息
如果客戶保持負現金餘額，戶口將從2018年4月1日起被收取利息。現金賬戶利息為P + 8％。

網絡安全
請保護個人密碼，並至少每90天內更改密碼一次。

客戶款項常設授權
本授權涵蓋於 8 Securities Limited (「8SL」) 代表客戶在香港境內持有或收取一個或多個獨立帳戶中的款項 (簡稱為「款項」) (包括持有該款項而衍生的不屬於8SL的任何利息）。 除非另有規定，本授權中使用的一切術語的含義應等同該等術語在《證券及期貨條例》(香港法例第 571 章) (《證券及期貨條例》) 和 《證券及期貨 (客戶款項）規則》(香港法例第 571I 章) 及其不時修訂版本中所具備的含義。

本指示授權8SL在無須向客戶發出通知的情況下作出以下任何行動：
組合或合併客戶在8SL或本集團處開立並持有的任何或所有不同性質的獨立帳戶 (定義詳見條款及細則) 且8SL可抵銷此類帳戶中的任何款項、將任何款項轉帳入其中一個帳戶或在各帳戶之間轉帳任何款額，以清償客戶欠付8SL或本集團任何成員公司的任何責任或債務，無論此類責任和債務是否屬實際或或有、主要或從屬、有擔保或無擔保的責任和債務；
將任何款項轉帳至8SL為代表客戶參與環球證券交易買賣而向代理經紀人及/或清算代理人開立的任何證券交易/結算/交收帳戶；或
隨時將在8SL或本集團任何成員處開立並持有的各獨立帳戶之間轉帳可供轉帳的該等款額。 客戶謹此同意就8SL、其代理經紀人及/或清算代理人據此授權進行交易而招致、蒙受及/或需面對的任何性質的一切損失、損害 賠償、利息、成本、支出、訴訟、索求、索賠或司法程序作出一切彌償。
本授權的授予建基於8SL同意按客戶在開戶申請表中要求開立的一個或多個交易帳戶開立及持續運作該等帳戶。

本授權的授予並不影響8SL或本集團就獨立帳戶中的交易款項可能獲得的其他授權或可能享有的其他權利。

除非8SL終止接受本授權或客戶向8SL發出撤銷授權通知書，本授權在作出授權之日起十二 (12) 個月內維持有效。客戶可按8SL列明的通訊地址向8SL發送書面通知撤銷本授權。除非 8SL 另行指明，此類通知應自8SL實際收到該通知後七 (7) 個營業日生效。 客戶明白，若8SL在本授權屆滿日期前至少十四 (14) 日向客戶發送提示通知書，本授權即應在無需取得客戶進一步書面同意確認下 被視為自動續期一次 (最長不超過十二 (12) 個月) ，而客戶亦不反對在該等屆滿日期前作出的該等被視為續期。

再一次感謝您的支持，愉快交易!

啫係無得再用個app 買牛熊？

好似係唔可以用巿價

負現金餘額的利息
如果客戶保持負現金餘額，戶口將從2018年4月1日起被收取利息。現金賬戶利息為P + 8％。

點先會出現呢個情況

intraday OD